20分咁排jupas會唔會太搏

會

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調 歡迎分享

頭兩個已經做多咗啦

全4真係唔該收收皮先
屈唔到weighting仲搏成咁

可以試下ust engine, a1唔怕博，只要a3穩陣入到就得

咁排jupas想下年再玩多次？

A2 poly ee？

唔會咁慘掛

除非佢中大工程A1

食唔正weighting 呢d摶唔過
求degree嘅放city 都有機

shitty cs

CU engine 19分都入到

唔會，當年大把同學拎20分入ust science ，不過入咗之後你會讀到想死

申利：2017 dse

我當年都係best 5 20
A1 ust science
A2 city bba
A3 by science

當年已經係好好彩先入到city (有哂first round interview )
但係宜家入u 易左
樓主可以take reference
利申:食weighting 英數5 4個ex

*bu

屌你同樓主一樣 三科竟然可以完全唔關事
如果想是撚旦讀個DEGREE 不如早d出黎做野唔好晒時間好過喇
建議樓主睇下星期3集愛回家 唔好讀為讀而讀

bio chem 得4 ，你讀唔掂 Science架 ⋯⋯
CU A1啦